何君堯有咩資格用個君字同堯字？

你係君子咩？
你有堯舜之道咩？
改名啦唔該

佢係狗嚟

叫何中犬

淨係知有隻狗叫 何君妖

侮辱左姓何同有堯字既人

何支犬